連仔我放錯流料要del post!

屌那星呢條油塘藍絲打鳩學生既片真係睇撚到我好撚嬲呀！！！！！！！！！！！！！！

幫幫手del post

訓未呀連仔 幫幫手

炒車了 推一推幫DEL

柒到你 望住條藍絲被打片嬲左成晚？

我真係好撚on9

不過好彩係假！！
仆街死矮仔 浪費我嘅心痛

[推上報]有片，藍絲肥撚郁手打人

大家稍移玉步去呢個post幫推 sorry咁多位

[推上報]有片，藍絲肥撚郁手打人

呢到都需要巴打注意

條片做咩？？？？

有個矮人影連儂牆 影到啲女性 女士叫佢唔好影 仲追住d人黎屌 途人見到就幫拖捉走佢

屌咁大件事 呢3個義士會俾人屌錯架

Email

救急呀連仔
推

唔該連登admin 咁夜仲幫手 唔該晒
無盡感激